交友app開埸白應該用咩先會引到女仔同你傾落去

Hi又話悶
Pick up line又話尷尬
Flirty啲又話狗公
有啲女仔profile乜9都唔寫
靚係靚 但match完都唔知講乜好
都已經唔問yes no question
但傾極都冇feel
最近玩咗3個星期得一個叫傾到計出約咗出街

有冇絲打講下巴打應該點做

你喜歡孔子嗎

希望冇撚嘅會入黎share開導下香港男仔

叫雞最好

你都鐘意孔子？

食色性也

溝女都係一門學問 雖然最後目的都係屌閪
但由識個女仔 到溝到佢返黎 再到雙方願意嗰種經歷
同叫雞俾錢就有得屌 係蚊比同牛比

依家啲公屋妹俾人吹捧到女神
新私樓仔都比佢哋當係狗

試吓喺呢個post扮絲打同人傾，睇吓啲人點開頭

[tg] 放低tg就會有人搵？（105）

吉一吉

最多人問既，究境咩開場白先吸引到對方既注意呢。個d乜撚hi呀、靚女呀、做個朋友得唔得呀，喱d狗屎垃圾記撚住唔撚好再講啦毒撚們。講你既開場白前，睇下個女仔profile先，睇下自我介紹寫左d乜，身高、星座、興趣乜9都好，有d女仔會將佢既生活po上去既，睇下佢去過邊，食過乜，post過咩相，留意下相入面既背景，有邊個、做緊乜etc，針對返喱d野問返佢問題或者講返喱d topic既野。舉個例子，個女仔post左張好撚sad既相，關於比人飛既，喱個程況，通常d男仔都會主動關心個女仔問佢做乜9呀，點解比人飛呀etc，跟住個女仔會話係呀，blablabla講下點解，喱個情況9成9既男仔都話覆返，哎呀慘囉，陰公囉，好可憐呀，條仔好仆街呀blablabla，但喱個時侯其實你可以覆，其實你有冇諗過點解比人飛，有冇諗過可能係你既問題，盡量諗d正常人唔會講既野，咁樣講係可能會激嬲佢但who fucking cares，屌都唔撚識既有咩所謂，但試諗下條女起碼會覆你先，條女係可能會屌9返你，但都有機會應你先，你要知道喺交友app入面，只要個女仔似返個人樣既9成9都係好撚多人like，好撚柒多人搵，少則十幾，多則百幾，要係咁多人入面脫泳而出，你講d野要有幾奇怪得咁奇怪，先唔好理你講d野有幾咁正面或者負面(正面既例如外國個d pick up line好撚flirty既；負面就我頭先個例子)，諗方法講d咩可以挑動到佢既情緒，吸引到佢覆你，對你喱個人有d印象先。如果你真係想訓練你既溝通技巧，起碼每日都send比少十個先女仔先，一個星期就有一百個，每個月就四百個，極端d咁講，如果你真係好撚樣衰既，柒撚到冇得救既，四百個入面至少都有一成女會覆你掛，一成都有四十個啦，你一個月要handle四十條女其實都好撚柒難。如果你再有恆心d既，你咪每日send多幾十個囉。不過萬一你真係好撚柒木毒既，好撚蠢既，諗極都極唔到點開場白既，教你一個方法，搵張靚女相，自己開個ac，等人主動msg你，睇下佢地用咩開場白，見幾有意思既就直接抄囉。其實上個post我都有講，溝女最重要既其實真係經驗同唔怕失敗。要經過千垂百練，先會領略到女仔鐘意d咩接受到d咩，從而去塑造成一個女仔鐘意既型像，咁先可以增加一個女化鐘意你既機會，當然靚仔有錢係例外。

如果我有一張相係影到我屋企除晃300呎 我就唔洗開post了

絲

@hugo19911

連登仔：食左飯未？
女：食左
連登仔：食咩飯？
女：麵
連登仔：食咩麵
女：拉麵
連登仔：咩拉麵？
女：一蘭拉麵
連登仔：有冇加辣？
女：冇加
連登仔：點解唔加辣？
女：唔中意
連登仔：唔加辣幾錢？
女：唔過一百，唔講住喇返緊屋企
連登仔：而家先返屋企？
女：食完野未返
連登仔：坐咩車返屋企？
女：巴士
連登仔：幾號巴士？
女：680
連登仔：680過海？
女：係
連登仔：680車錢幾多？
女：真係唔講住喇

連登仔：返到屋企？
女：到
連登仔：而家先返到？
女：沖涼，唔傾住
連登仔：你沖涼用咩沐浴露？
女：Lux
連登仔：哩隻牌子幾錢？
女：唔記得
連登仔：你沖涼沖頭定身先？
女：頭
連登仔：沖涼會捽個身幾多下？
女：一百下
連登仔：你有數住？
女：冇
連登仔：咁你又知？
女：估
連登仔：點估？
女：亂估
連登仔：亂估都估到？
女：唔講喇好攰
連登仔：點解攰？
女：OT
連登仔：唔辭職？
女：唔辭
連登仔：點解唔辭？
女：唔想
連登仔：辭啦
女：OK
連登仔：辭左未？
女：未
連登仔：幾時辭？
女：訓喇我
連登仔：咁夜訓？
女：係
連登仔：仲未訓？
女：覆緊你
連登仔：咁夜仲覆？
女：真係訓
連登仔：仲On緊？
連登仔：掛住我訓唔著？
連登仔：唔好諗太多我
女：好

連登仔：早晨
連登仔：hello？
連登仔：？？？

然後連登仔就開post話自己係好男人但冇女

女就你食，橋就我度？